個市唔會再再跌穿29000！！！

一睇張牛熊分佈就知，班垃圾大戶點會有能力殺到290牛

又啱喎

面神馬神對決

多謝你

假嘅就走啦

太假唔work 架麵囝

第一次燈界大戰

今日又升